有無人試過係街撞到有人同你著同一件衫?

岩岩係地鐵見到, 好撚老監, 不能直視 lol

有啊 仲要係起碼大自己20年嘅啊嬸着住

有，特別著緊u記tee嗰陣

日日都有

試過係地鐵站到見到兩個男人同我著同一件衫
大家都見到對方件衫一樣跟住急急腳咁分開走

Exact7ly 一樣情況, 不過無無2個咁worse lol

其實對面靚仔過你又自卑,
7過你又影衰自己, 所以無一個結果係好